火炭藍旗

1759 #火炭
藍旗及封鎖線旗。
#蘋果

1814 #火炭 山尾街一帶有大量防暴拉起封鎖線，驅趕準備前往駿洋邨的民眾，曾舉藍旗及封鎖線旗。區議員指有一人被帶走，近山尾街公園警民言語衝突持續。
#公眾安全情報

火炭超多警曱甴

唔好再講口罩喇好唔好

又要提下市民 點解粉嶺計劃會withdraw

推

放到風個陣已經有過百防暴同水馬， 高溫消毒有難度 行近10步都難